有冇巴打買左/打算買The Crew2?

open beta玩左幾日
好似幾好玩
但唔知正式版既時候會點
有冇買左Gold Edition既巴打回報下

買咗 Gold edition

聽日玩得?

今日開始有得玩

正唔正
有冇得連機

我仲未玩晒佢open beta 有出嘅嘢 暫時都覺得唔錯

有

仆街去俄區買咗隻黃金版，開game得俄文同殘體揀

買平GAME將就下啦

本身想買
但玩完open beta發現隻game真係麻麻地
本身貪佢地圖夠大又可以行均成個美國 諗住當一隻遊車河game都唔錯
但玩完beta後發現d風景貼圖好假 地圖大但空洞無物 覺得唔值4百幾蚊

睇完GAMEPLAY完全唔想買。。等forza horizon 4算

ps4 gold edition, pro 機得30fps 呢隻game啲物理好差，只係隻玩齊海陸空嘅racing game

所以買平版就得

玩過第一集，無必要買貴版

ubisoft完全唔重視the crew系列，無心打造成一線賽車game
地圖係大，但極度缺乏內容，賽事又少，去過嘅地方唔會有印象
車輛物理效果差，操控感已經麻麻，最慘係撞墻可以無聲+無反作用力回饋
迎面撞街車只要唔係完全對準車頭都可以跣走，非常詭異
上一集買左最貴嘅package成六舊幾水
諗住有season pass可以體驗曬所有遊戲內容
點知後面大型update嘅wild run同calling all units都唔包要另外買
咁其實個season pass係有咩用
上一集警匪故仔符合遊戲標題，雖然劇情麻麻但都過得去
今集淪為youtuber儲fans鳩玩賽事農錢買車game
除非真係好啱你口味，否則真係建議連基本版都唔好買
要寫實去玩project car，assetto corsa或者dirt系列
要爽快感可以玩need for speed系列
兩者都兼顧到就一定係forza horizon系列
千其唔好因為trailer入坑，the crew係金玉其外，敗絮其中嘅究極體現

利申：有買tc2基本版

請問呢隻game改車有無GT咁多野改？

純粹fh4未出，買黎過渡

有玩the crew 1 , 睇黎個系統仲係一鳩樣

知唔知基本版幾時有得玩

steam ? uplay ? 我見佢官網寫 28 號 20:00 唔知係香港時間定乜鳩時間，不過乜鳩時間到而家都應該有得玩啦，
利伸：豪華版未有得玩

steam
佢仲寫住未玩得

玩慣 Forza horizon 表示 狗也不屌

beta玩過
垃圾驚

佢有試玩

玩左10分鐘就刪左

gold edition啲預購獎勵乜鳩都用唔到，ubugsoft我屌你老母

今日出了，希望唔洗連ser打，上集死ser就單機都唔比玩

未

屌你老母ubisoft
而家都仲未玩得，乜鳩cd key 阿你老母

有冇ps4玩家
幾錢實體版

今集冇單機

唉

屌 我都係

利申 豪華版廢柴

垃圾steam玩唔到
買ps4特別版算

買左

有冇巴打玩左紅石XX個電單車任
渣到手軟
全程12分鐘

後面有啲揸幾十分鐘

玩到第2日，暫時唔錯，好過上集好多，好多車比你玩到，十幾種車種，船，飛機

擔架哈ly 電單車，十幾分鐘，勁難打

暫時無死ser,已經好叻仔

係
我玩第2次先拎到第一
巴打你用呔盤/手制定鍵盤玩

用手制，屌佢老尾架電單車好似揸緊船咁撚樣，d操控感錯晒

買左 pc版

我都覺
有冇試過用鍵盤玩
會轉唔到彎

有冇巴打知有冇得同人對戰
唔想成日打電腦

無，我玩ps4

研究中 應該可以連線

等12月啦

點解？

好多比賽都好難玩

飛機
賽船（細個隻）